大跌不可怕，陰跌先可怕

每日跌2%，唔識止蝕仲輸得多

SH

日日跌2-3%，跌到20-30%你就知Strong唔Strong hold都無分別

慮巧音既垃圾?